[正能量] 一人n首 開心/幸福 廣東情歌

廣東歌 八成都係度放負
開心啲好難咩

我先:
終身美麗
唯獨你是不可取替

許生許太

岩岩睇歌list，好似一首開心嘅歌都冇

古巨基告別我的戀人們全碟

特別係初初

快高長大

我的宣言

天下無雙

天梯

聽緊

小涼伴 - RubberBand

信心花舍 最鍾意陳奕迅呢首

都唔明點解首首都咁sad

together-robynn and kendy

sad先有market,岩岩絲打巴打講個啲我聽都未聽過

推呀

未入post 前都諗起呢首
我女朋友話想我喺第時婚禮唱比佢聽